{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 시아하우스협재점독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿では11:00から16:00まで掃除を行いますので、時間を必ず守ってください。 追加で人数を予約する際には、基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超える場合は予めご相談ください。 また、ご予約は最低2泊から可能で、1泊のご予約は別途案内なしにキャンセルされることがあります。 また、客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 この場合は、決済された予約が優先権を持ちます。 客室やその他の施設は清潔な状態を維持しなければならず、他の利用者のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 また、最大定員以上の入室は禁止され、客室内では、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されます。 火災や臭いに配慮するためには、指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。 未成年者は保護者と一緒に宿泊し、退室時にはゴミを分別しなければなりません。 最後に客室整理後、退室点検を受けなければなりません。 予約状況によって予約ができなかったりキャンセルになることがありますが、この場合は予約確定可否を必ず確認してください。 予約や利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあり、この場合には連絡を取り、全額返金をお手伝いいたします。 また、ご利用いただけない場合は、直接キャンセルする際に手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約の変更はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可または手数料が発生する場合がございます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金は予約の際に決済されない場合があります。 遅刻してチェックインする場合は事前に連絡しなければならず、業者の物品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ご利用の際は客室内では禁煙となり、ペットは専用業者でない場合は入室制限となります。 当日ご予約後は当日ご利用いただけない場合がありますので、事前確認が必要で、保護者の同伴なしの未成年者は入室及び払い戻しができません。 また、事前に予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。 最後に、メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超える場合は予めご相談ください。"
        },
        {
            "question": "最低何泊から予約が可能ですか？",
            "answer": "最低2泊から予約が可能です。1泊のご予約は別途案内なしにキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあります。二重予約が発生することもありますが、決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されています。また、最大定員以上の入室や豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際に何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。退室時にはゴミを分別しなければなりません。また、客室整理後、退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約ができない場合やキャンセルになる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約状況によって予約ができなかったりキャンセルになることがあります。この場合は、予約確定可否を必ず確認してください。予約やキャンセルの際にはカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルには手数料が発生しますか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、変更不可または手数料が発生する場合がございます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されますが、追加人数料金は予約の際に決済されない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインが遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "チェックインが遅れる場合は事前に連絡する必要があります。また、業者の物品の破損や紛失時には弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。また、ペットは専用業者でない場合は入室制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊や払い戻しができますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルせずに使用しなかった場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルせずに使用しなかった予約件については払い戻しができません。また、付帯施設及びアメニティは状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "メーカーのイメージは実際と同じですか？",
            "answer": "メーカーのイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 775,
        "QA": 786
    }
}